blue screen 求救

部機砌咗幾個月，時不時都會出現呢個藍畫面。幾十分鐘至幾個鐘就出現一次。

好多時都係平時上上下網就咁，打機反而比較少。

Google 過好多，重裝window 過都一樣。

重點係，我將兩條RAM抆出嚟再重插之後，佢會冇事幾日至一兩個禮拜。但始終都會再出現。

到底係咩問題有冇高手知道？

部機自己砌??

係

我部機砌左2星期岩岩睇netflix 都出現呢個 screen 之後重開
暫時冇事

我用讀心術得出你要買過部機嘅結論

最近都試過兩次，我覺得係 Windows 啲 update 問題，即係愈 up 愈衰。

Adata ?

CORSAIR Vengeance LPX 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200

召喚希魔

Btw如果係amd試下set 2933唔係就當我無講過

好，今晚試吓。thanks.

依家係行緊3200

重裝

amd?
試下reset bios行 2133mhz,
單ram 插2,4

行2133mhz 咁我買3200 ram 意義何在？
我itx底板得兩條ram槽

2133穩就2933囉
2933同3200 差唔到幾多
amd係咁，好似抽獎咁

試左未

因為尋晚抆過RAM重插過，暫時又冇事。
要等下次。通常一兩個禮拜。

或者有冇方法可以trigger 到呢個bug 出嚟？

ram 唔穩，自己超定xmp

依家暫時都係3200, 等下次死再降。
試過超過3200以上，但即刻死機。reboot都唔得要reset cmos.

硬件傳心師？
咩都冇， 點幫到你啊大佬

ram插咩slot?🙄🙄🙄
用咩spec?

睇埋呢條link